仲記唔記得當初嗰團火?

呢埸運動嘅初衷係咩仲記唔記得？
仲記唔記得呢條片入面嘅場景？當初嗰種憤怒仲喺度嗎？

好多人話場運動靜咗，其實靜咗嗰個係你自己
唔想重蹈覆轍，行雨傘舊路可以點做?

1. 做文宣
見唔到集中嘅文宣就以為冇？其實仲有好多人做緊!!! 巴士 貼紙 post ig咩都得，只要你肯做

2. Twitter Reddit
Repost+like基本野啦
俾多啲外國人知香港發生緊咩事，就算受眾唔多都好過冇做

3. 旁聽/寫信
支持被捕手足，比佢哋知道仍有人關心佢哋，比佢哋知道佢並唔係一個人

4. 保持憤怒，唔好遺忘初衷
成日話香港人善忘，你睇吓熱門就知
唔好俾自己忘記嗰種憤怒同抗爭熱度，先有動力繼續行落去

5. 唔好成日掛住屌自己人
我哋嘅敵人唔係自己友，成日圍內鬥黃好玩咩?
有時間屌自己人不如做Twitter task做文宣啦
大家可唔可以團結啲

6. 唔好懶
有用嘅要做，冇乜用嘅都要做，做咗點都好過冇做

疫情下其實仲有好多嘢可以做，最緊要唔好俾自己靜落嚟
一日未光復香港，一日都唔好放棄
要保持一個肯思考嘅腦，唔好比政府PR搞亂我哋自己，千祈唔好行返舊路

第一次開post，屌細力啲

時事台巴打：唔街頭抗爭，根本keep唔到團火

推

事在人為嘅啫
街頭抗爭只係抗爭嘅其中一種形式，仲有好多種方法可以做到

Push

好多人覺得靜咗，係因為冇再咁關心件事
呢個post就係想提醒人唔好靜落嚟，保持熱度
表達得唔好sorli

簡單啲來講獨立思考好重要，唔好比五毛風向撚distract到你

我仲日日分享蕭生

冇熄過

要好似蕭爺爺咁 不停學習

第一次開post 少緊張 多謝巴打

P牌推唔郁 so sad

個個好似蕭生咁勁 文宣就唔洗咁柒啦

有d英文又唔識睇

有d登廣告文言文又用錯

有d政治架構又唔熟

始終叻人佔少數

你睇ps5都可以咁多人買

娛樂新圈都咁多人留意就知

就算你唔係黃 學多d野 向上流機會都大d

見字飲水

推

Thanks巴打

熱度不減

靜佢老母

見到身邊好多人已經慢慢減緊 好撚sad